Eason 2018

今年Eason會唔會去頒獎禮?

會唔會以 Duo band 樂隊/組合名義攞獎

利申鳩嗡 正正常常都係男歌手身份

push